七原罪/seven deadly sins 集中討論4

呢個post應該可以傾到完

留名睇班

quote]初初吹到上古魔神勁過十戒多多聲喎

仲合埋體都俾一個四天使一招收左皮
咁聖戰初初又點勢力平均呀⋯⋯？[/quote]
就咁睇真葉同流德雪爾勁過另外兩個四大天使好多。

啲攻擊力好飄忽

就咁睇真葉同流德雪爾勁過另外兩個四大天使好多。

我覺得唔係真葉勁，睇返佢n個戒律都比金打到仆街，只係太陽恩寵夾佢太屈
佢本身女神族最強身體先頂到太陽恩寵，可以發揮到最勁
但係其實都係好唔平衡，咁睇女神族果邊完全係靠太陽，其他完全唔入流，其他三個恩寵加埋都冇太陽咁勁

同其他十戒加埋都冇團長勁一樣

魔神果邊都叫有殷杜拉，細佬，原初
女神得太陽

所以我覺得女神嗰邊真係要出多個勁人先平衡

講班未啊仆街

團長訓撚咗幾十集了

就黎成年啦

今集原始魔神俾太陽打到咁，下集應該就會因為魔力特性變到好勁屈返轉頭

BJ哥漢化出咗！

伊利沙伯

留名睇好戲

雖然幾好睇 但我覺得好多bug
睇返第一季團長成個on9仔咁 然後瑪琳有無限 一直以來都係咁勁 仲屌打兩位師傅 未合體前
但之前唔夠珈藍打

有名你叫七影帝

仲有幾多小時命

同班打個車輪就冇事啦

屌你老味 咩原初魔神返屋企啦 合體仲垃圾過以前
我係細佬就真係喊3聲 帶住你d咁嘅垃圾仲要畀人圍毆

唔明點解女神族個邊好似on99咁
人地魔神王都識送個不死buff比個仔當懲罰
最高神個邊送個得3日記億既復活buff有咩用？

魔神王都會鋪下後路生個新魔神王 最高神係失撚左蹤咁

Btw 走左去重睇 前面d劇情尷尬到癲

例如？

下一集可能就會好屈機咁走返出嚟

唔記得自己咁勁。

尤其係佢今集有裘薩克殘留意識，冇理由會就咁收皮。

就係包埋伊利莎白都仲覺得爭咁個人
女神族好似冇人對應返原初魔神

依到開始真係

老人癡呆唔得呀？

其實有冇講過最高神去左邊

自己魔力唔得 但祝福可以解

作者畫到邊先記得設定

瑪琳對伽藍講：「如果想嘅話，隨時都可以將我殺死。」
現實係瑪琳勁得滯殺唔死，所以真實戒律發動，因為上面嗰句不成立

祝福唔係被動技咩，根本一開始就唔會石化

除非作者話唔記得有祝福所以冇效，一記得就馬上有效

下 我也忘記了我的真實身份。無敵句子

真係笑撚死
被動技變主動技

死神—-我本來唔想用呢招⋯

異曲同工之妙

應該係最大伏筆啦⋯⋯

最高神同魔神王太強，唔可以喺布里塔里亞出現。

298：

二哥鬥級上到五十萬未

我估最高神比豬媽食咗落肚
必要時嘔番出黎

我已經睇化咗瑪琳呢單野

睇作者點描畫瑪琳係一種享受
可以睇下佢點兜

小黑真係當四大天使廢 野野串四大天使 係瑪琳果堆外掛先怕

仲有魔神知識應該識整原始魔神

今集可以話0進展 好少有

過左成5 分鐘重話 0 進展

魔神王魔力免疫祝福 所以當佢地死掛

摸緊邊

原始魔神今集有丘扎克嘅記憶，呢一樣野肯定會喺之後大造文章

魔神王同最高神都幾廢
祝福變主動
限制都可以翻生

唔計一分鐘 小黑應該唔輸真葉好多
其餘果3件天使可以番屋企訓教

魔神王團長

你班友打生打死 一早行開睇劇本

今個星期咁快有

團腸好靚仔

同真葉一樣樣

我想問有無解釋過點解團長張懸賞令係大叔

唔記得第幾集一問一答講個畫師畫果陣覺得團長大個左係呢個樣 所以最後畫左呢個樣出黎
我諗個樣同真葉咁似只係巧合

之後係咪要良心團長vs魔神王團長

唔通同你講佢懶得畫咩

可能真係三兄弟黎

分分鐘呢個團長仲勁過魔神王

仲有真正魔力未解放

點解魔神王咁既樣
團長會係靚佬樣

團長出黎秒殺全場

小黑訓低搞到好似七大罪先係班大仆街

你依家先知咩

原始魔神真係就咁死左？

一定唔會啦

出黎打團長再畀團長吸收埋

原始魔神點會打團長

團腸仲要救依麗莎佰
不過點救

點解除咀咒

上集先講邱扎克唔想係團長做魔神想細佬做麻
出黎打鳩佢好正常

團長成為魔神王都仲貫徹影帝本質,勿忘初衷

一早出左黎係到睇戲

到底原始魔神存在感係去到幾低先可以失蹤都無人發覺？ 成班淨係掛注圍小黑

睇左個人漢化 希望細佬同條女會有個好結局啦 今次魔神族打聖戰出得最多力係佢

299

葛爾坦睇嚟真係死咗了

上幾集話仲有邱扎克記憶，冇理由就咁死掛

?

下話要黎比影帝試刀

團長

下集Ban係咪要出場 去完煉獄都未睇到佢爆seed

唔係死亡天使咩

唔好唔記得我

冇人識你啦

出過黎話人類就算幾勁都係無撚用

小黑

為左條女搏哂老命
同呀哥一樣

套野既感情線真係世界第一

雖然最強人類艾斯卡諾﹑亞瑟先後失去戰鬥力，
但人類仲有班。
同埋原始魔神合咗體，可能會令亞瑟個洗腦解除醒返都未定。

今集過要復活，應該係要死咗先有得復活？
係咪呢個意思？

點睇團長都唔似會輸俾真葉

呢個一定啦
而家既團長無撚敵

除非真葉食晒4個恩寵

如果真葉仲有得一分鐘就話可能仲有得打
但而家都咁晏,冇左一分鐘,一定唔夠打

驚咩仲有影后係度
拖到感情團返黎就OK

依家團長吸哂十個戒律喎 我覺得就算係正午真葉都唔會有得同依家嘅團長打

會唔會變布歐咁,分裂做兩個團長,力量分開

伊莉莎白變埋至高神

吸哂d 恩寵

做乜又小岡變大岡

伊莉莎白依家係人類身體，承唔承受得住恩寵

好似係執返嚟

伊莉莎白係最高神個女

最後連樣都撞埋 真葉團長

套野越黎越on9

點解樣都變埋

用布歐玩法
感情返黎一齊打贏十戒團腸
感情吸返肉體就變返細粒感情主導+力量打最高神同魔神王
解除曬咀咒就可以bbq
不過得返一日時間
或者等伊麗莎白再生玩幼女

其實冇變
團長本身第一話懸賞令都係呢個樣

個畫師自己估團長大左咩樣
咁都叫無變

係咪做左魔神王 詛咒消失左 長大了

咁柒嘅...

老撚土
400完唔完到呀

個作者真係唔識畫啲人變大左
團長同金成長之後都柒左

依加求佢正正常常完到渣 畫成點已經算數

好地地加埋D多餘野 好地地畫佢變大咗唔得咩

金色襯白色好怪 仲有後面2條野唔知想點

不過作者上年8月話仲有一年左右就完 依家得返半年係咪真係夠時間比亞瑟表演同打埋雙神加魔神王團長 ？

嗰兩條野真係好核突，同四戒律真葉個面罩一樣，好違和。

但傑魯德里斯不知道為什麼從團長身上感到原魔神王相同的氣息

大蛇丸

吹就吹一年，可能總編唔俾完呢

好似死神完結篇咁咩

係咪斑太高
長大左都好似差人個半頭

而家個團長係比魔神王上左身？
班好撚型

班個設定係2米幾高

會唔會用真正魔力 反正團子都冇感情

新角色登場例牌show off, 下集實力調整

都係細粒型d

個設計最唔掂係背後嗰舊野

無左兩條金色野會好好多

黑金好似比較好
應該差唔多到女主表演下

呢幅圖個樣比較似細粒團長大個左個樣
之前個幅真係同真葉撞哂樣

齊人

斑把神器仲未出現

馬琳會突然變出黎俾佢

班勁撚到

屌你咁似袁生d人設

傲慢頌想保護瑪琳

班冇咗不死

連魔神王都復活埋
都未過3日

睇完最新集
從魔神王攻擊睇得出而家金同班最強
金無咩傷 不過無咩魔力 要靠班偷魔神王魔力再過比金？
而家差團長感情返黎幫手打

而家唔可以咁隨便比人打到變灰
不過入到煉獄修行咁多年既班應該最高防

團長用真魔力應該可以一招打到佢變灰

唔知魔神王用團長身識唔識用呢

霍克

粉盒傳咁

應該未用到真魔力就會比團長搶返個身體 同埋混沌之母應該會出黎幫手打雙神 如果唔係都唔知點收尾

七大罪300

班

原初神隱左?

場外standby等自殘夠升到最高攻入黎執雞 然後被秒

隻原初魔神真係好有死神feel

下集班要型

霍克又埋伏筆

咁就真係變左鋼煉嗰個貪婪之罪，第一日已經覺得勁似，應該都係有俾牛媽影響到

我屌你呀 又整容

老豆

班：外掛安裝完成

其實團長感情分離左出來之後已經比魔神王上左身？咁煉獄果件又係分身？

係吸收戒律之後，因為戒律=魔神王

感情團會唔會搶返煉獄個魔神王身體

會唔會兩個團長隻抽

團長個真魔力係咪仲未出現過

有，但無講係咩，淨係溶過魔神王隻手

終於自己打自己

班勁到同魔神王55波

戲黎架啫
魔神王下集禁住ben哥黎屌架啦

無人頂到魔神王范圍技
得班毫髮無損
仲要打到魔神王嘔血

作者仲記唔記得班既神器

俾班威多2 3回啦

團長
傻仔金又變返傻仔

都唔係團長黎

煉獄嗰個喎

最強人類

廢左咁耐終於型番

班 班 班

你當王中之王亞瑟死架

佢在場既話應該比魔神王嚇到瀨哂屎

妖精王又變返細粒

無返對翼
可能高大版係型態黎

班得幾頁威下咁
但防禦力高左好多

如果班有復活無人贏到

而家都打佢唔入

以前要有復活係因為佢低防

而家係魔神團都打唔入

仲有邊個可以殺到佢？

以前有復活作者先可以成日要佢分屍
而家緊係硬啦
唔信魔神團咁撚廢一定又係演技

內外畀人夾攻 應該未出全力
下集先爆seed

301:

咁撚奇怪
煉獄度俾魔神王撳住打
而家魔神王有新肉體反而壓制到
係咪下集又話魔神王未習慣新肉體先咁廢

最強人類班
天上天下惟我獨尊都唔夠班打了

屌你咪燈啦

公廁班，成撚日畀人當出氣袋咁打

依家冇不死身會俾人打死，唔勁都唔得

不死身的班(冇不死身)

我估係團長感情翻左嚟同班內外夾擊先打到魔神王姐

7大罪次次都係得1兩個屈機(1兩個集中講幾話),
就好似輪更咁, 呢更到斑&感情梅, 其他人花生mode on

魔神王比人強行改廢

明顯係渣緊流灘啦!
之前魔神王係下面俾隻豬挑機咁多萬次&唔知幾多年,
根本就係冇野做、悶、空虛、寂寞、凍, 係咁2切下磋解悶
要認真, 隻豬第1次想走就冇命啦,
後面+多兩件total3個咪又係俾佢地瘋狂挑機,
個心態就係拎住逗貓棒同d貓bb玩咁囉~

魔神王錫個仔, 希望佢有出色, 咩好野都俾晒佢, 縱佢,
但又要對佢有返多少要求, 自己又要罩自己個種族,
又要對抗邪惡既神族+天使, 又要年終無休on duty清理地球cancer之人類
慈父+偉大領袖, 心地又好, 俾隻豬挑機+俾個仔拎刀斬都1次又1次原諒
真‧全劇唯1好人

魔神王演技都唔差

最典型套路應該係班同團都打到半死
原始壓完血再出黎救團/二弟再背叛魔神王
之後搞到魔神王傷咗團長返黎跟住魔神王上咗原始身再打
我覺得佢畫得出依啲完全冇新意既野

套野睇演技嫁姐

話曬都團長老豆

之後要打埋至高神

得魔神王唔夠做

成件事好夾硬
搞咁多野淨係換個body

豬=最強種族

豬媽認真嘅話 應該得幾個十戒有能力同佢單挑

混沌之母唔小野

係ban

係咪搞錯左 最新個集係話佢利用哂所有人得到最強身體 唔想浪費咁既身體
仲話點會咁易讓個咁難得到既王位出黎

睇黎又係無進展既一集

魔神王演技超哂班

巴打係邊度睇？

整多兩張

外國Twitter 有時有劇透我見好多巴打睇百度

原來金用晒魔力會變返細路樣

靠高瑟帶大家入去

數碼暴龍？ 友情嘅力量？

諗起之前打灰魔神打到嘔哂血就忍唔住笑

魔神王好似有d廢

睇完韓文version完全唔知佢講咩

班又做出氣袋

至高神應該係魔神王俾主角打到要解釋來龍去脈果時先出黎補刀

開始有妖尾個陣味

就咁睇好似就快輸添

出咗中文啦

因為我們是七原罪！！！！！！！

一切都係戲黎
係演技

如果咁快打完 係咪會打埋女神王？
唔會亞瑟仲係柒姑碌咁就完下化

最終話先出返黎鋪下一部阿瑟影帝篇

正想講arthur係咪唔會再有戲份

唔記得左有呢個人

佢把劍最後埋尾應該有D打圓場功能
乜乜77封印拮拮之類

根本有冇佢都唔影響劇情

本身幾睇好佢
可惜比作者當搞笑角色咁寫死

瑪琳仲話亞瑟係佢嘅希望

老女人想食嫩口野

其實一直都唔明,既然出面啲人全部都廢既
點解班唔用魔力偷晒佢地啲力量黎同魔神王打
打灰魔神聖騎士長已經覺得,要團長出個復仇反擊
不如叫班吸晒全部力量秒佢仲實際啦

借用人地力量呢d咁低樁既野, 堂堂7大罪有需要?!
你估元氣彈? 下下都要向全地球人類乞d氣返黎先贏到?

btw, 你要借mp, 身邊咪有個無限mp全程棟係度囉,
你想借幾多咪求其寫個number開張cheque俾你囉, 仲要唔使還
唔使勞煩出面d2打6啦, 畫出黎又side墨side紙side格數

聖騎士長個陣可以當班吸嘅上限唔高 用唔到
應該唔算大BUG

因為呢套野唔係鬥戰鬥力,係鬥演技

依加睇番 果時打灰神講到好難

呀騎士長都要七大罪圍毆先贏到

點會唔高，班由嗰陣一直冇修練都可以單挑贏伽藍

做戲 咁快搞掂仲邊到有戲份

bbq is coming

魔神王做乜撚野 係地獄係威係勢 一上黎比班收皮

劇情殺

演技黎姐

點解流德會頂得住魔神王嘅攻擊明明之前擋住就死嘅原初魔神已經好吃力

原初越少血越勁喎
被動黎

我知 但呢個係魔神王喎

其實我想亞瑟快啲出返嚟

唔太理解 亞琵個定位係咩
把劍又係廢既

魔神王就收皮
唔知至高神會唔會上亞瑟身呢

王中之王

流德身體都消失緊 應該最後魔力黎

點解太陽就無事

女神族用自己身體黎封印魔神族
所以而家要靠附身，唔附身身體有時間限制
太陽佬嗰陣做左魔神族，所以冇事

韓文先睹為快

細佬好波

總係覺得細佬對白係: 笑我有女阿啦

巴打唔介意既話可以睇英文

套野進入暴走階段

出咗中文

班呀 技都未出

唔幫復細佬條女抵佢調轉槍頭

一開始以為亞瑟覺醒魔力出場

細佬條女應該未死?

依家咁作應該就未死

可以入選作者暴走系列

太陽威得1集

唔算掛

影帝一野擋住魔神王果陣真係好撚老土

屌 仲以為亞瑟要出場

韓文行先，兄弟內外夾攻六道鳴人求道玉出現

動畫出未呀

細佬無死呀

中文

睇嚟真係大結局咁款，個個講D咁嘅野。
馬林同艾斯卡諾個背景都未交代晒

背景應該外傳會出，大結局阿瑟都仲未醒

細佬唔好死

仲有女神族個boss未打，個咀咒係兩邊boss一齊落，可能要打晒兩個先解到

一陣洗白
不死其實係祝福
俾時間佢解咒

至高神未出場wo 有排寫啦

幫作者諗埋
最高神遲下係某話最後一頁出場
下一話威一話
再下一話比七大罪打柒
咁就解決左啦

等睇最高神出黎執頭但失敗
比魔神王吸曬啲力量

話唔定趕走魔神王，之後會附身隻唔見左既原始魔神。又打過

韓文

大家想咁樣完好？定係繼續落去？

好似都差唔多 其實睇埋細仔搵返條女+艾斯卡洛同馬琳點就差唔多了

最高神呢

其實最高神就係伊莉沙白

理得佢啦 又咪三集打死

會唔會打完魔神王伊利莎白都係要死，臨死前又攬住，影帝話下一世我都會搵返你同再令你愛上我。然後就又踏上搵伊既旅程。bbq

至高神：？？？係咪小咁樣野

亞瑟：？？？

305

斑勁左咁撚多

班班班班班

豚肉之暗係咩玩法

吸血鬼=伏筆
打完老豆應該打佢地順便講吸血鬼大佬=最高神

完美立方體變垃圾 話整爆就整爆

霍克究竟有咩事唔入得去

希望唔好掛柴 超得意又有義氣

豚肉之闍, 唔好問啦

魔神王真係小物臭到呢
搞咁多嘢就係想呃個仔個肉身
攞唔到就攬炒

八影帝

團長到依家都未用真魔力，就搞掂咗佢老豆

應該係唔知點樣見返佢呀哥之類

至高神係時候出場

魔神王好似一出黎就俾人屌打，
好似趕收工咁

定還是都係演技

情報：

詛咒都解埋了

失望 魔神王成為動漫界最無震撼力既boss

屌，打亨德理克森都緊張過佢

1定大把後著

可能去到尾, 咩至高神原來係魔神王細佬,
之後回合制嘴遁1輪, 1家人最緊要齊齊整整, bbq happy end

灰魔都不如

好似已經happy end 咁

亞瑟：幫復

班由7大罪最垃圾既骨頭人都打唔鸁變到同魔神王平手打

太陽佬一開始秒殺兩戒律 變到boss戰包袱

小黑同原始魔神都可能未死，但依家出返嚟都唔見有任何威脅。

雖然個故事暴走咁款，但起碼唔係0進度。

原始魔神變身個時仲絕望過魔神王

同意

隻原始魔神死左去邊

套漫畫做乜鳩

終章1

嘩 套嘢做乜事暴走咁款
記性太好𣎴宜睇七影帝

唯一安慰係冇死神咁爛

一番到去 七影帝發現亞瑟仲比劍插緊

仲有唔少野未解wor, 應該未完呀嘛

點解唔係jump都會有腰斬嘅feel
下集已經係終章1

定係真係準備出亞瑟王傳.完左佢轉主角

係就好！

個終章會唔會好似死神噤出幾年？

第一章
手持傳說的劍 決戰最高級魔神
第二章
不能跨越種族的界限 以靈魂引導下一個英雄第一編完

繼天空侵犯
平成最後一套爛尾漫畫

霍克先係最後boss

發生咩事，搞咁多野，求求其其就解左個詛咒

魔神王又求求其其咁死左

公主條頸好似長頸鹿咁

打完魔神族打神族之後打埋德魯伊

等睇亞瑟決戰最高神

團長原魔力係咩

where is 亞瑟王

新力量係破壞
打佢老豆個陣又唔用
打完先變
想點

個尾感覺仲on9過死神

仆你個街咁樣收尾
班碌神器呢？至高神呢？
又一套爛尾

係得鋼煉結局收貨

咁就解咗詛咒？

其實由團長唔正經嘅表情開始，感覺上最後會好悲劇

今話冇交待豬同細佬

幾十世詛咒1格搞掂

應該係學豬哥咁用生命去換力量黎解除詛咒
不過如果真係就完既話就完得好兒戲咁

動漫第二季完咗，漫畫係邊睇起？

唔好睇啦 垃圾黎 嘥時間

睇到條友見到紅色魔神都淆就好笑

團長真正既魔力就係至高神

趕收工趕到呢

無野好講

真係唔諗住出至高神 ?

就睇下佢最後解唔解得晒所有謎

作者已經唔記得左亞瑟

亞瑟係咪死撚咗了

307：

張大圖有好多死咗嘅角色，但唔感動

反而呢幾集完全唔感覺 好撚爛尾

傲慢由最勁變垃圾

有啲咩謎？

亞瑟係咪升左仙？

唔通至高神係霍克老母入邊

我究竟睇咗啲咩

影帝提名:班，團長，阿瑟王
班提名作品包括:一拳打死魔神王
團長:太多未能盡錄
阿瑟王:入戲到唔記得復活

結局完全feel唔到高潮

應該係至高神=豬老母

豬老母係混沌之母wor

霍克明明最勇敢

冇霍克 班都入唔到煉獄喇
點會冇用

308 泡菜

出咗成兩日都冇人理
308 中文

扑咗

冇佢團長比灰色魔神殺左啦

班係咪岩岩完事

唔係做咩呀??唔通玩手指咩...

七原罪 309話 情報

伊麗莎白:我要跟梅里奧達斯一起去魔界
全員震驚

個劇情好似幾OK

亞瑟出黎未

雖然已經冇人care，但套野其實仲未完...
七原罪 309話 BJ中文出咗...

係咪應該貼埋條lin呢

七原罪 309話 中文

終章3000

下篇: 最高神去魔界搵囡

剛剛睇完310情報
痴撚線

情報呢

真係痴撚線
阿瑟傳ready

唔係好明,以前扮廢果時勁遠都feel到枝雷槍
而家咁大粒石都feel唔到

要復活？

CLS，今次真係超展開

天降正義

痴撚線

屌

唔係

咁嘅發展令我對個故事重新有返信心

又唔比完?

演技

藍色生死戀

Pic 1:
Farewell… I will never look back again.
This is my resolution.

Everything until now was what I decided. I regret nothing.
That's why I got to walk forward with Meliodas.

Pic 2:
Laters, everyone!!

Pic 4:
Elizabeeeeeeeeth!!
Center text: The curse is still going on.
Margin text: The moment they start travelling, a tragedy befalls the lovers. A three-thousand-year spell does not simply let them go...
Bottom text: To be continued in chapter 311 / It isn't over yet.

女神族有咁易死咩

仲好啦，咁多野未解釋
呢家講埋先完仲好，
我真係接受唔到咁廢嘅魔神王做最終BOSS

痴撚線，咁樣死咗，好撚慘

下
未完架
我重以為完左

即係艾斯卡諾同阿瑟可能仲有得威

史上最佳編劇

留名等睇下集又反cup

就咁完真係死神level
開新篇仲有得救

係 起碼仲有希望有得救

圓桌騎士傳

未得呀
崔斯坦，蘭斯洛特同呀唔知邊個都未出世

等睇新一篇團長做大Boss
真•魔神王

頂 已經開始爛尾仲同新篇 兜唔到得返㗎

連作者自己都做埋影帝

想寄刀片了

又幾過癮喎

班影帝又開始交戲了

btw係咪要開新篇?

有冇人解釋下發生咩事...

屌亞瑟幾時可以復活

痴線變得咁快
好彩仲有得睇團長

俾把聖劍插住左成年

三日之約終於完咗

亞瑟:就咁完我點復活

亞瑟成為石中劍的底座

係咪隻失蹤既原初魔神做架

又似wo, 淨係錢德就已經可以call 隕石

期待新篇章既戰力會澎漲到咩程度

邊有人夠團長打

所以要暫時退場

再次目睹戀人係眼前死亡既影帝魔力又在失控
魔神王既魔力完全侵蝕成個世界
3000年後亞瑟終於醒返
為左救世同拯救恩人 亞瑟要展開佢既冒險鳥
請期等亞瑟王正傳

變咗現代版

用凶星雲個細佬咁就死左？

是咪本身想完
編輯唔俾

睇完真係呆撚咗
咩重諗著佢完就唔洗再追

乜撚野叫終章 1 2 3
仲有311？ 個題應該寫咩

"還未完結"

終物語後面究有憑終物語
名啫

全世界都畀鈴木fake 撚左

不過我鐘意

呀瑟覺醒 蚊番走把劍 跳出黎威下姐
冇事嘅

出咗泡菜了

懷疑團長自己放粒石

YouTube 曾經有繁中
作者刪了

終章 ＝ 最後一大長篇

有排睇

終章還終章，結局還結局
兩樣野黎

唔通內奸係瑪琳

原初魔神同魔王子嘅行蹤仲未交代
睇下單嘢會唔會有關係

310中文：

至高神發爛渣？

其實至高神同魔神王就係佢地兩個
玩埋啲時空旅行令佢地可以成為魔神王同至高神

其實堂堂女神族邊可能比山石打死

伊利沙伯都拎過影后，今舖輪到佢了掛

未拎過影后

佢唔死無戲做啦

後面兩個影唔通係新敵人?

女主角死左就神

唔係掛 咁都未完

比我估下：
詛咒未完 下世再打過

之前最終戰，原初魔神有邱扎克思想，仲想扶持小黑做魔神王
再加上小黑失蹤，可能真係有關係。

再唔係就係同瑪琳有關，詛咒係瑪琳具現化，出術最易就係佢
而且，最終戰艾斯卡諾又聽到瑪琳有野欲言又止，
七大罪之中瑪琳最神秘，罪因又未講，扶持亞瑟個理由又唔清晰

作者呢幾集終章都好刻意唔提最多人想知嘅"小黑"同"亞瑟"

1係魔神王再臨
1係最高神黎搞事
1係隻潛水魔神

為左影后個位真係無所不用其極

更重要的是 在這次戰爭中
出現了大量的犧牲 也包括亞瑟
死咗..?定我理解有問題

應該就翻譯問題 英文係用casualty
仲有肯定未死啦
就算作者同你講亞瑟死咗 你唔係覺得佢就真係死咗呀嘛

以為插插下劍死咗
我屌 真係變石中劍舊石

cls留名

七原罪1 完左
請期待七原罪2

見到最後。我屌撚左出黎

完左佢喇

又話終章，咁樣完左佢咪算
依家又搞乜
定想團長做魔神王，公主做至高神，先完丫？

屌，我睇左乜撚嘢？

乜撚野劇情黎

女主會死我切柒呀

做乜撚嘢

咁樣死法真係估佢唔到

神來之筆,如果就咁完就真係爛尾死神feel

一睇就知要玩吸血鬼同天使啦
明顯到爆

個個都諗住佢突然急急腳咁完會爛尾 點知反高潮

如果咁計
死咗翻生都要切喎

封頂做boss

正式叫七影帝

新篇章講魔界其實分開左幾個國家，魔神王只係其中一個國家既王

亞瑟

仲諗住最新一話提一提亞瑟個名就當出過場

越諗越想笑，真係估佢唔到

啱啱睇返亞瑟抆劍果幾話
好型棍子

型左幾秒

仲以為會復活
明明無名劍士話貓唔死 佢就唔會死
點知冇下文

屌唔記得左有無名劍士尼個人

真係比作者當狗咁撚

最後果兩頁係咪比編輯偷換左

以為爛撚左尾
唔知有幾多人會miss左無再追呢

個終章係咪學銀魂咁

我究竟睇左d咩野, 被fake

完喇好嗎 唔好俾假希望我

堂堂女神族比舊大石壓死

劇透
亞瑟係終極大佬
同瑪琳暗中計劃消滅魔界女神界，實現永久和平

瑪琳仲有咩唔記得

其實唔係，應該係人類嘅身體，女神族嘅魔力

原理應該同流德入左3皇女身體一樣

人類身體黎，今集團長都叫佢唔好去煉獄

屌你老尾諗住睇埋個尾就算，又反轉，完啦好嗎

真係七影帝以為大結局。。

其實有機會係班
最後掂到魔神王（被控制）
班條女最後問女主有咩行李（定位）
而魔神王又打得太輕鬆

可能係三弟
本身有魔神王力量
控制左佢

即係魔神王屌左金個妹

其實隻豬到依家都好似無咩真係講過佢係咩黎

煉獄既生物 好似係

佢老母係乜野混沌之母
但好似未有詳細解釋

最尾o撚哂嘴

我當團長背住睇唔到舊石
全世界最強既七大罪都望唔到有舊咗大既石跌緊落嚟

劇場版講嘅
混沌之母係5大種族以外嘅所有生物嘅起源

死唔斷氣

咪話左解唔到詛咒
即係好似死神來了咁 點都會死
如果可以檔到 女主佢就唔洗死左咁多世

即是又要等下世?

轉生詛咒破壞咗 但係3日後死嘅詛咒未解決
會唔會係咁

咁咪仆得街

好心就收左個尾佢啦

講埋咩死唔斷氣 快d完咗去呀 嘅人肯定根本就冇認真追...

瑪琳放果招詛咒現形術, 咩詛咒都現晒形啦...

跟著下一章就係打最高神?

又或者班hi左魔神王

屌你老母笑撚死我

本身見爛到咁已經唔太想追
依家又好有興趣

所以我前面估可能瑪琳出術

屌 我反而寧願佢直接完好過 而家咁真係想問做乜撚野

最差係魔神王塑造到只係個垃圾
衰過火影隻老母

又魔神王,咁鬼廢仲學人彈出彈入

亞瑟王傳88

佢果招魔界DYSON應該HI打團長D波波

屌你隔離個奧斯卡獎

改圖定作者亂自己畫

之前有張團長拎住個奧斯卡影帝杯， 都唔知係咪作者畫, p 得勁似

梗係改圖

唔準死

完全唔明點解作者依加又唔完

收到刀片信掛

又然

將之前D打戲拉長小小 再加番魔力解說咪算

之前團長+班裡應外合打到佢無得還手
今次會有咩分別

等睇魔神王變戰力單位

個展開好似冇想像中咁正 魔神王已經俾唔到威脅感我

吹左幾百集, 幾下俾人打死左

原來鬼佬對呢套野都有七影帝呢個概念

唔死有咩睇.....

本來以為係開新篇 復活返女主角 順便解埋D謎先完
但依家個感覺只係短暫續命 唔樂觀...

睇完上一集仲以為作者會兜得返d劇情 點知都係打返魔神王
不過睇完今集先知原來團長無哂d戒律

影后瑪琳又發功

應該攞過幾屆奧斯卡

最新嗰個 mode 外型真係好柒
仲要細路仔版

應該又係吸血鬼女朋友過黎整醒3弟/俾魔神殺3弟醒返

咁先襯團長啵

即是點, 要兩兄弟一人啪5粒先得定點

有班 魔神王團長 影后 同金睇住 伊莉莎白咁都3天內死到

睇完最新果集漢化 團長話因為魔神王未死所以女主個詛咒仲係到 咁係咪代表至高神已經死左

奶嘴魔神廢到

廢? 可能都係影帝黎 過多兩集又彈返起身

我都想知

一陣佢條女彈出黎幫團長擋刀就好笑

至高神個咀咒唔係團長既永生咩

佢意思係
魔神王未死所以個詛咒會再生
咁點解團長個詛咒可以解到
係唔係因為至高神死咗??

英肉點講

有話團長個咒解左咩？
佢永生唔解有乜所謂
定可能佢做左魔神王已經無效左

有一話佢打完魔神王
叫瑪琳顯兩個詛出黎 之後打爆兩個詛啊嘛

作者以前套金剛番長嘅惡習，
到依家都無變過

兩個師傅話死就死

唔見3日就死個咒喎

應該係代表仲係 '現世'
解釋 其實魔神王都無死 本體依然係煉獄
而家借小黑身體黎'現世' 所以咀咒復活

不過至高神真係好神秘 連四大天使同埋佢個女都無提過佢依家係邊

係 個樣都刻意收收埋 仲未so出黎 呢點有D古怪

會唔會至高神同魔神王本身係一體
創造完世界就分裂左出黎管理人界同煉獄

到時發現亞瑟就係至高神

係因為魔神王仲喺現世 所以佢可以restore返個curse

艾斯卡諾今集咪講咗團長個永生詛咒已經解咗 但公主未

唔係喺天界就係用完大絕同其他女神族一齊失去肉身？

個curse係成個package嚟 唔係分開幾個架...
公主個curse就係"恢復記憶後3日就死 之前轉世為人類再次愛上主角"

即係團長同女主係亂倫？

即係依加男主冇戒律 但又係到左魔神王級別?

一人分飾多角
影帝即是影帝

應該係依家有團長班真葉同金 遲下亞瑟覺醒埋一定勁到仆街 魔神王唔同至高神聯手真無咩勝算

魔神王真係冇咩勝算 上次兩條友都打到佢仆街
今次全部人滿血佢唔同至高神聯手仲有得打??

魔神王做埋影帝未得囉

上次輸係因為未適應團長既身體

上次輸係因為被人裡應外合
今次肯定話要救團長細佬所以成班要一齊做影帝做被人打個邊
最後吸血鬼條女就會出黎幫手

其實上細路同團長身果隻魔神王 係1/3既力量定依經係成個魔神王黎
唔係話十個誡律只係魔神王既1/3 仲有1/3係原始同1/3 同煉獄既魔神王到？

應該50%去左原始，之後魔神王個50%入面既部分再分做十誡

其實隻豬老母解釋左乜料未

漫畫只係講豬兄弟係煉獄生物，冇講老母
但聽人講ova有解過下，但我冇入戲院睇

老母應該都係影帝，睇撚住個仔比人打都唔理

咁話唔定老母係至高神

認真，以而家個咁鳩既故事黎講都有可能

隻豬媽一下就收魔神王皮

有睇劇場版就知阿豬媽係影后

真係好ON999999999999999999

都話係混沌之母
5大種族以外一切生物起源

以為個作品起死回生...又打回原形

頂 興奮咗兩集 本來好期待劇情 依家又好想佢快撚d完
屌佢個老母 個故事完全冇起息嘅

編輯想長D定點

艾斯卡洛仲未攞返大陽？

魔神王(origin)將部分力量分出嚟製造原始魔神 ，
之後魔神王(weaken)再將自己一半力量分出嚟製造十戒，
而原始魔神可以頂十戒, 所以原始魔神約等於十戒。
................魔神王(origin)
................./...................\
原始魔神(1/3)........魔神王(weaken)(2/3)
......................................./...............\
..............................十戒(1/3).......魔神王(hell)(1/3)

所以依家原始魔神死咗唔知嗰1/3魔神之力去咗邊？

好明顯 d 編輯唔比作者完啦

係我都唔畀佢完啦，都未解釋完D野就草草收尾

仲要咁賣得 點會比你完

魔神王應該比人屌死都似
一個影帝一個影后

所以團長同班合力只可以屌打1/3 個魔神？

2/3

屌你魔神王變撚咗G1

瑪琳條撚樣又講到玩左
搵撚信咩屌

魔神王：終於俾我攞番屆！

得返至高神未提過名

312：

313 泡菜

又好似有少少轉機！？故事有解謎收線嘅跡象！
艾斯卡諾D後遺症開始出，亞瑟好似又要出嚟。

哇 對峙果張2頁圖好靚

成個頭鐘落對波到

youtube BJ君出咗漢化

豬媽好似又有咩奇怪計劃

洗面奶

又返生

本來就唔係佢既

豬媽講既王唔係魔郎王
係亞室

佢啊哥叻仔啲

豬媽都係影帝

亞瑟終於復活

但佢配太陽吸引啲，
而家變路人

變劍聖再出返場 定係至高神 上身

至高神要出場了

亞瑟條廢柴可唔可以快d死

依家咁樣作擺明代表遲下佢大把時間威啦...

313 中文

豬老母:依種戲碼好撚悶

佢再用太陽應該好快死

死鬥喎

差唔多死就會覺醒真正魔力

一定出版社唔俾完

下集係無慈悲的救贖

又係艾斯同真葉主場

班終於有神器

魔神王又唔夠打 開始有d想幫佢打氣
頂你你唔夠打就咪出嚟挑人機啦...

仲以為無機會出神器
而家班真係七原罪入面最強

瑪琳係幾時搵到班嘅神器 依家先拎返出嚟!?

前期啲聖騎仲大威脅

魔神王脅持人質，但係畀人質打返轉頭
但以為叫晒魔界d殷杜拉過嚟，點知叫得一隻殷杜拉
兩個戰場都係反派俾人打緊，呢家一隻殷杜拉又點會阻得到七大罪

好慘

同食戟一樣，以為未完會好睇返，點知愈畫愈柒

瑪蓮真影后
又有大家嘅神器 又有無限魔力 但又要扮廢

係唔記得咗
識得太多唔記得咗可以咁做

邊夠女主好戲
打到魔神王出曬血

隻殷杜拉前十戒黎 應該可以捱到2集

女主今集咁勁之前又會睇住2大天使同戴麗比真葉殺
希望會解釋返 如果唔係會令人覺得之前d角色死得好on9

因為女主想佢地死好耐

班拎番件神器唔好再求其啲

血腥伊麗

其實之前一巴車落去團長度都知
如果伊麗認真係好可怕 但唔鍾意暴力

今次真係嬲

家暴

瑪琳用一個龍捲風就搞掂啦

又係馬琳

收埋班條神棍

七個都係lust

究竟亞瑟用正派定反派登場

演到最後 等到再有超級bug技

仲以為把野係俾之前監獄個聖騎士拎咗 因為前年個聖騎士先出過下場
點知原來又係瑪琳偷咗支棍

佢點記得自己做過咩

唔係點保住影后個位

影后個位佢攞硬架啦
挑戰緊自我姐

女主想搶，扮廢要人保護扮左咁耐
扮到死左兩個四大天使同初代妖精王同巨人王

差少少就比舊石頭砸死既血腥伊麗

夾硬講係講得通嘅，但係我就唔想點幫呀作者咁兜

同埋個朵都3,000千年前先有人知

點解今集封面彩圖冇左傲慢

收埋碌野 又唔一早拎出黎

碌野自己用

幾時改名做八影帝

想奶

女主先係影后
冇啦啦尾到魔王機
睇個陣諗 都就完
班碌神器呢
屌 原來係前影后收埋左

影后同艾斯卡諾個罪講左未？

瑪琳永遠都係影后s

笑到仆街
個個都係影帝影后

未

作者: 諗唔撚到，算了

其實係為咗鍛鍊自己演技
所以冇罪扮有罪

影后就因為同時拎左魔神王同女神王嘅祝福而間接收左自己一族皮/俾雙神滅族

艾斯卡諾就收左自己個國家皮

咁仲唔夠罪咩

都冇講清楚

參照其他大罪，應該會有一整篇番外講
例如班係『為了一己的〈貪婪〉破壞與王國有著友好關係的妖精王森林，搶走「生命之泉」，甚至將守護它的聖女殺害。』（抄wiki），艾斯卡諾都算，起碼叫知少少，但瑪琳提都冇提

由十戒去講左瑪琳嘅事，篇幅仲要多過艾斯卡諾wo

邊忽有講過暴食點黎
收左自己個族皮唔係佢個罪 你睇多次啦

再簡單d講佢地d罪全部都係呢幾百年發生、由人類（王國）去定罪、例如金就係放置左佢個fd殺人類幾百年ge怠惰。
馬琳搞到自己滅族係3000年前ge事，王國邊有人知，就連佢自己都入戲到唔記得左
梅利奧達斯都唔知佢係當年個女仔，係王國眼中瑪琳根本冇滅自己族呢個罪，點暴食呀
組七大罪果陣梅利奧達斯同瑪琳講話要搵大罪人去組隊，仲話原罪討戒ge時候到了。
但我都唔知點解瑪琳係大罪人，定純粹係湊數

團長點會唔知瑪琳身份

爆瑪琳身分果陣團長已經冇左感情，冇講佢知唔知，如果團長知，咁佢驚乜迦南，當然呢個bug一世都填唔返

我會覺得團長聽到國王發夢個時就最先搵左瑪琳先，瑪琳個罪應該係湊數用

要作者係正傳/出外傳去解釋就要睇人氣，反正我會覺得佢當係已經解釋左

咁咪即係佢冇解釋就算，佢高瑟都有解釋啦唔敢高過過廢柴夫婦，但瑪琳同傲慢人氣一定高過高瑟
傲慢同瑪琳真係冇用一句概括過佢ge罪，明明係故事主線

你諗下其他5罪 每個都好清楚佢地ge罪ge前因後果，每段都推到人氣 團長同班更加係七大罪最好睇果兩段，特別係班 專登出左ova詳講。出完佢人氣先更高，點會係先睇人氣

不過仲會講亞瑟同傲慢，正路可以係果度填坑，點解瑪琳話亞瑟係佢希望，點解太陽揀傲慢etc

韓文出咗了

其實傲慢之罪 唔洗點解釋
一到朝早果陣佢既性格就答左你
係暴食影后就有D ((而家用無限魔力屈哂都唔洗講

下集終於到艾斯卡諾升lv唔知作者會諗個咩魔力比佢

呢個位點都兜唔返架啦 其實睇得出十戒篇作者都無咩心機畫
我諗佢依家唔想完應該係想幫前排出果隻game宣傳

繼續睇都係想睇佢填坑

會唔會真葉上身

普通AOE>>>>>> 三騎士全力輸出

今集睇得出班同金實力遠超其他大罪
個個d攻擊淨係打到一個頭
係班同金先打哂全身

影后唔記得點出d大招姐

呢隻前十戒變嘅殷杜拉勁過原初魔神好多
之前原初剩係對住金已經要走佬 但今次隻殷杜拉要5個大罪先搞得掂

影帝扮緊廢柴
唔係既話，佢地一下打完就趕去幫團長打鳩魔神王架啦

傲慢

傲慢攞盾有幾分似未打針captain

邊話講係前十戒變

三條友廢到

七原罪316

傲慢睇黎時日無多快D爆多次出黎啦

睇黎傲慢冇d咩影帝級隱藏魔力etc
好可能精神上威多次就要死 或者被亞瑟出嚟救場

作者真係好鐘意佢
好蛋表演機會

七條友應該都唔會死 主角黎喎

太陽神啊伯真係好man

傲慢可否不要老

個啊伯唔係身體不嬲有事㗎咩，成日見佢咳血，可能今次真係要死。

我估係凡人身體冇辦法適應到太陽
太陽強係強，但對佢身體都造成好大負擔

最撚鍾意傲慢

艾斯卡諾應該唔會係呢到死 曾經係最強嘅大罪比隻殷杜拉bb打死好似有d on9

最後係亞瑟出黎救傲慢
呢個就係瑪琳要保住亞瑟既原因

唔想見到咁廢嘅傲慢 希望佢仲有秒殺敵人嘅機會

比返那個男人我

傲慢就算無太陽都咁型
七大罪個個淨係掛住救團長同伊麗沙白，但無人知道傲慢就快死

比人當condom以前唔夠打下下搵佢壓場

少數裝外掛都咁撚吸引既角色
咩一副輕鬆既姿態 係強者既尊利
傲慢得幾正

型撚到
之後一定型過之前

仲要死之前見唔到影后

聖劍下個主人

成套最撚型係佢
D對白好撚正

班以前一路都用緊個神器
瑪琳做乜要收返人個神器
比返人果陣話佢而家應該發揮到
即係影后一直覺得以前個班係發揮唔到神器實力?

班以前一路都用緊個神器
瑪琳做乜要收埋人個神器
比返人果陣話佢而家應該發揮到
即係影后一直覺得以前個班係發揮唔到神器實力?

咁事實入煉獄前嘅班真係好撚廢
不過一直收埋唔比返人又係on9

比返專武人都起碼勁過冇專武呀
唔通話佢打親自己人咩
即係影后都幾賤 連自己人都提防

可能係作者唔記得左支棍姐

搵唔到位作佢拎返枝棍
咪話影后收埋咗

打魔神王團長果時又唔拎出黎
如果果陣嘅班有神器應該幾下就可以打柒魔神王

個設定好似係班坐監嘅時候俾聖騎士偷咗，唔知點解最後會喺瑪林度

原本既魔力係唔係仲未講

sae sate sate

艾斯卡諾 進化

自己咁勁都可以唔記得， 唔記得收埋啲野有幾奇？

睇依家個鋪排，應該就冇咩原本魔力

屌～直接話佢係煉獄搵返咪算囉

情報話真葉比返個太陽艾斯卡諾

真葉難得落番黎唔自己走去打

真葉自己用好過啦
發揮得仲勁過艾斯卡落

驚死埋最後一個天使

講呢個句既語氣+眼神

應該斬開兩話會好啲
一集過唔得深刻

有冇人知啲韓字點解？

艾斯卡諾

如果真葉上身係唔係就唔會死

真葉係實體，應該冇得上身

應該都係畀返恩賜「太陽」，然後再是但講啲原因幫傲慢上返前列位置

痴撚線傲慢好正

其實得佢無做戲⋯

最好笑突然丁噹上身，攞件法寶出黎。

當年點解太陽既恩典會去左艾斯卡諾度？

最高神玩鳩佢

升LV關鍵

自從傲慢佢係團長死之後打二哥就好型，好得人心我覺得。佢冇做錯過d咩事，又成熟可靠，今集係行咗d 但好感動

仲連好人卡都冇

七原罪317/傲慢的決心

班撚屌正仆街黎
叫六大罪算啦，個個條罪都一鳩樣，就係正仆街

傲慢真係型到

睇返傲慢出場嗰集真係好鬼型

還返太陽比我真係型到癲
不過用埋呢次就死

明明真葉用果陣勁到癲 都唔去幫手

咁即係話傲慢會爆seed出到超越真葉嘅太陽

真葉都話左唔夠魔神王打
只不過傲慢既決心係要保護七大罪其他人

傲慢
幾時先再俾佢型過

便當咁款

佢呢一幕呢一個樣
好似HXH會長最後打蟻王自爆個樣
睇到鼻酸

好型咁死

還返大陽比佢再講
快啲去 仲有時間 仲未到中午
睇到雞皮都起埋

最後一個中午
希望唔好整死佢
成套7罪真係得傲慢個角色係對佢好有感情

傲慢
我唔想見到佢因為打隻垃圾死唔斷氣魔神王而死

瑪琳係咪又收埋左佢D真正魔力呀,咪扮失憶啦8婆

大家都係影帝 邊次真係會死人呀

根據作者個風格 魔神王可能又會洗白
原來聖戰唔係爭奪布里塔尼亞嘅魔力 係因為魔神王個老婆俾最高神殺咗
所以就要開戰 之後見到男女主相愛 小黑同吸血鬼又相愛之後就會洗白

1切都係為左幫個仔造王, 試煉黎

傲慢：還返太陽俾我！

上巴哈見到台仔話傲慢變左奧斯卡小金人
笑到仆街

魔神王今集係咪扮廢咋團長又未變身又無用真魔力已經打到佢仆街

唔想睇垃圾魔神王
我要睇傲慢呀

金木研

好耐之前瑪琳有講過研究ing太陽呢個魔力，希望瑪琳既無限可以幫艾斯卡諾續命啦

BJ君漢化中文出咗

魔神王真係成隻雜魚咁
完全冇氣勢

魔神王有邊次出黎唔係輸緊

lm

[垃麥漢化] 七原罪318/混亂的戰況

七原罪 319話 韓文版

319話嘅BJ君中文漢化出咗，youtube有

個進度突然變得好慢

魔神王下下用依招 吹雞叫有高瑟就搞掂啦

依然好慢 但最尾嗰度好型
唔知仲解唔解得晒d謎 仲有好多野都未解釋...

好悶

算啦，拿拿聲完左算啦
之後有機會先出少少特別篇補完

睇黎六大罪最後要靠傲慢攪掂魔神王
一家人最緊要齊齊整整，魔神一家就淨返老豆未打過

全員並肩作戰但冇傲慢份

班係咪報仇
之前比傲慢嘴得多

成家怕撚咗佢

[垃麥漢化] 七原罪320/ 絕望的兄弟

終於又補完多一個 七大罪 七大規條
好似仲有兩條規條到依家都未講

傲慢終於嚟到了

打緊6大罪都唔係好夠打 傲慢都嚟埋點打...

聖劍 艾斯卡諾

馬琳 其實係咪可以 對 傲慢 用時間停止 令身體一直保持現狀
病情咪唔會惡化落去

時間停止個正午

影后點會對個condom咁好

柒頭巨人成場戰爭做過咩
廢柴老公都進左化
又要等傲慢carry

佢之前打團長魔神王咪出左招乜9柱彈左魔神王上天然後叫班執尾刀

佢依家仲要係人類form, 都未認真打過

準備出招
殺神Merlin

魔神王rip

傲慢型撚到

又可以睇傲慢出聖槍聖劍 唔知仲有"聖咩"呢?

聖撚

等睇團長入去救細佬
救得細佬黎自己個身體又俾霸左

之後到班救團長，之後到....無限loop

日頭邊有心情扑野

正午時份 唔知放唔放得入巨人西

亞瑟係咪最終boss確定

322

why??

除左佢同至高神，已經諗唔到其他boss既可能性
團長就咁睇落去又唔似會黑化
如果冇啦啦又彈個新角色出黎話係boss都幾垃圾下

我諗今集俾人SM緊嘅魔神王就係最終BOSS了
感覺之前"反高潮嗰一集"最後都冇將個劇情帶去最高神，睇嚟應該都冇機會出場了

我估瑟那諾斯的號角就係最高神

有冇人覺得個尾格局好細
魔神王柒唔再講
作者係要寫到佢實力下降
重複套路要打兩次

本身正正常常講七原罪修行
link埋人類打魔神王完全體
最後至高神尾刀做最終BOSS
咁既套路咪仲好

正午前艾斯卡諾點解可以同完全體魔神王打到有來有往咁

佢唔留力搵命搏

咁亞瑟呢...
直接開套新戲比佢做主角

前傳

同埋純力量無用魔力嚟講，艾斯卡諾好似無咩對手

後傳呀
宜家只係亞瑟王傳說前傳,七大罪大主角人名全部NETA自圓桌父母輩
梅林本人, 艾斯卡諾就係高文前一任太陽騎士
最高神留比圓桌打

我意思七大罪係前傳=也不屌

如果會出亞瑟王正傳我有興趣睇哦

話時話
作者出道作-哥爾夫球漫畫Rising Impact
已經好鍾意玩阿瑟王典故
有啲主要角色都係用佢哋啲名

葛爾妲好靚

七原罪323

再咁落去魔神王就要輸喇

佢幾時贏過

個頭甩咗

甩左都咁靚

咁就搞掂 毫無障礙咁wor

食波餅 咸濕仔

好悶 魔神王要輸要柒幾多次？

洗面奶 小黑變左個小朋友咁

七原罪324

出面排住緊隊輪姦佢

兩兄弟都係鐘意小朋友幹大組姐

艾斯卡諾真係型到震

壞消息追加一個
正午了

最後一個正午

艾斯卡諾係我唯一追落去既動力

身為人類可以同魔神王(弱化)打，之前贏3個十誡，人生已經算美滿ga啦

希望佢可以犠牲自己殺魔神王

下半場一黎就出傲慢，肯定畀人當condom 用完即棄
比較想佢做尾刀，好過又係主角攞晒彩咁

下話係名為艾斯卡諾的男人
唔係要佢死呀嘛

326

應該係 最新單行本出埋艾斯卡諾外傳
講佢過去

再見喇

下一話有外轉

即係終於會解釋罪因了

超越極限 仲勁過真葉

艾斯卡諾真係好型
七大罪最正角色

呢張係327？

唔好唔記得係七影帝
最後一定要無事

係

要阻止區區1個人類既死亡, 瑪琳兩3下出技就解決啦

影后仲未出過真實力

艾斯卡諾本身自己嘅魔力仲未揭曉

得班可以喺魔神王同正午艾斯卡諾打緊嘅時候仲企得咁直

瑪林都係

歷史之堅，艾斯卡諾要死係高文手

兩邊都殘血 亞瑟係時候出黎收割人血饅頭啦

應該係時候了
豬媽比過暗示

過完一分鐘後仲繼續爆發?

Yes somehow

一分鐘食咗星星

最後一句 好型

魔神五五開
打邊個都一樣
竟然可以同正午傲慢互毆

真正魔力係五五波

所謂最強 2邊都只係大力D咁互嘔下

咁佢同卡卡西打會點!?

永無休止既戰鬥

打班又55波
打團長又55波
打傲慢又55波
打成隊七大罪又係55波

日全蝕？

反正都係 叫剩飯團長單挑咪算

巴哈有個人分析得幾好
話艾斯卡諾係最高神做出黎

而當初個位好似瑪琳既女僕就係最高神

心中太陽呀嘛
之前都講過下
可能今次佢既覺悟大到可以ff正午太陽
甚至更猛

會唔會係艾斯卡諾自己既魔力就係魔力倍增 諗下都屈

9號出動畫

如果咁樣 秒埋魔神王啦

自身魔力係地球停轉日

老實講其實都只係想睇有艾斯卡諾嗰幾集only

魔力幻想成真

團長打傲慢

同團長壓倒性玩自己細佬(們)

出左傲慢外傳韓肉

殲滅團長秒殺正午傲慢係乜撚野事

其實唔係秒，只係因為勾起艾斯卡諾嘅回憶所以佢唔郁

不過 傲慢外傳 間接證實左 團長 即使進入 殲滅mode 同樣可以保持人性 唔怪之得連 十戒 都要圍團長，梅拉(蛇)見到團長入殲滅 mode 驚到打冷震

簡直係荒謬囉 團長如果一直可以用殲滅mode
成個故事由頭到腳都唔合理
佢根本可以單殺所有以前敵人 洗乜搞咁多野

影帝既野

屌佢老尾，咁多個外傳最差就係呢個，
想佢講既野無講到，呢個外傳原來係為左吹到團長有幾勁，完全唔合理，咁撚勁你洗乜搵團員啊，你依家都可以一拳打低魔神王啦。
最鐘意既傲慢連一分鐘最強都唔係快撚d完啦呢套垃圾

等傲慢個罪因咁耐 俾d咁嘅野我地

我都係，睇到好撚嬲

隨時可以話自己唔記得

明明正傳傲慢對團長嗰陣
傲慢話要分出邊個係最強嘅大罪
個外傳又話佢地以前打過一次
我好亂啊
拿拿林完咗佢啦好嗎

衰啲講句
套野啲戰力崩撚過死神

講戰力崩死神同妖尾係呢套面前真係小兒科

你見團長講完幾句嘢就解除殲滅 mode 就知其實唔可以 hold 住殲滅 mode 太耐啦

好明顯外傳入面無堅打同無一定要決一勝負啦

之前班友5秒夠做啦
認起之前扮晒辛苦咁打敵人都覺得尷尬

影帝影后lee個名唔係浪得虛名

(以幫作者嘅角度) 其實團長扮廢有幾個理由：

1：合乎國王個夢去行

2：盡力扮廢去令伊利沙伯無咁快回憶到而觸發 3日死詛咒

3：係人類世界生活必需融入人類社會

4：團長未拎翻“力量”前先得個 3370 鬪級，就咁入左殲滅 mode 都唔多得去邊

5：入殲滅mode應該要付出一定代價

6：同埋佢一個人打哂其他大罪無得升lv，對佢哋以後面對十戒不利

7：係未有大罪前，團長有機會俾有回憶嘅伊利沙伯勸過叫佢唔好隨便入殲滅mode/驚俾伊利沙伯知有殲滅mode而遠離佢(3000年前)

8：唔好話用殲滅mode，團長實力係咁意放技都滅人國/族，滅哂其他生命咁伊利沙伯點轉生呢

果陣團長係30000鬥級果陣黎
後來瑪琳先拎走佢d力量

我諗佢講 “之前扮哂辛苦打敵人” 應該係第一集之後嘅敵人啦

咁佢要有力量先變到殲滅架嘛 冇力量叻極咪10000然後被伽藍屌打囉

邊度有外傳睇

套野個戰力已經夠崩壞 仲要加埋鬥級
show晒d數值話埋你知幾咁唔合理崩上加崩

十年前團長竟然可以壓住正午傲慢

一下

呢個係動畫定漫畫thread ?

用投擲技打到佢失重心姐

不過既然班都見過殲滅MODE團長
點解都要N年後相遇先開始懷疑佢係魔神族

漫

咁班又真係冇睇到團長同傲慢打
不過要懷疑佢都之後都懷疑緊啦 團長發癲打佢打到成條疤留左係度

算啦
作者已經唔記得好多設定

一拳打到佢訓地喎
照計十年前先係傲慢全盛期

已經燃燒緊生命，團長唔好再浪費佢時間啦

話個時未控制到

隨時都可以殲滅模式

有冇人有睇動畫？開唔開另一個post吹水？

我係動畫黨 你開

[10月新番]七大罪 第三季/七大罪 眾神的逆鱗 集中討論

根本傲慢先係主角
團長d打鬥無聊到

岩呀 團長為左畀傲慢出力 仲扮緊廢
明明之前同傻白二打一果陣都已經屌打魔神王
而家人多左反而混水摸魚

都係 未控制到太陽既魔力
同埋團長細佬都話團長會輸只係佢輕視其他人

魔神王都係影帝，個表現同漫畫一開始主角群一樣

係咪淨係得我一個睇到好迷

但係妖尾講句”我們是妖精的尾巴”就無撚敵嫁啦喎

死啦，我已經唔記得邊一話添

巴打記唔記得邊一話

艾斯卡諾正午打細佬
團長吸緊戒律嗰時？

到依家，殲滅mode已經係低階 mode 嚟

為左俾傲慢發揮仲要係度扮廢混水摸魚唔出魔神王mode

thanks

當時打得好激烈已經唔記得有呢句對白

啱啱依幾日由第1集開始睇到327
故事都幾普通
打魔神王好撚拖, 死唔斷氣咁
轉身體又打過, 屌

都幾得閒

點解你會 prefer 少年漫畫故事會好有深度？

點解得個4行字都可以睇錯？
你邊到見到我提深度？
我話故事普通咋喎

後期有啲位仲鳩鳩吓
瑪琳原來一早收埋班嘅神器

想搵啲嘢做分吓心神

大把鳩位 唔係點會笑係七影帝
瑪林扮失憶 扣隊友裝備 各影帝落戰d卒仔騎士
一隻最渣魔神差d滅哂所有人到後面好似史萊姆咁
最正係傲慢

最正係傲慢係因為佢真係傲慢
其他性格都唔太同佢地嘅罪相符

睇得出作者唔知點Buff班
不死身一早出現係主角方太屈
所以一直唔俾神器佢
但都唔好寫做瑪琳一早收埋吖

瑪琳話以班而家既魔力先至發揮到神器既力量, 所以先俾返佢

但其實老實講 班用咗把神器咁多年 發揮唔到自己唔知咩

本身明明話坐監嗰陣比人沒收咗
本來仲以為係個男人婆聖騎士收埋做假鳩

個陣金恩問佢地神器去左邊
班好輕描淡寫咁話神器係比路人偷左
冇記錯既話

肯定既係1開始真係俾監獄收左, 但之後唔見左, 1直到左瑪琳記起佢咁arm身上有支棍, 再求其編個理由還俾班「而家既你先可以發揮到!」

但點解支棍係瑪琳度, 相信連瑪琳自己都唔知, 要問霞姨